大抓捕！美國連拘多名中國「特務」，中共會反抓美國人嗎？ 諸國在南海「圍攻」中國的零和博弈， 趙善軒

#唐娟 #中美關閉領使館 #南海戰事

大抓捕！美國連拘多名中國「特務」，中共會反抓美國人嗎？
諸國在南海「圍攻」中國的零和博弈，
趙善軒
20200726

Gavinchiu趙氏讀書生活
193K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授，中央研究院高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#唐娟
#中美關閉領使館
#南海戰事

趙博d片係幾正，集都有睇